李斯特城頂多半場以後一世李迷！！！！！！！

三十年李城fans!!!!!!!!!!!

下半場曼城一定有波入!!!!

1:1 大家開心！

燈夠未先?